# แอพเตรียมเพิ่มแท็บหน้าหลักแจ้งเตือนวันเกิดและรายชื่อที่ชื่นชอบFacebook Messenger #
เตรียมปรับเปลี่ยนดีไซน์ของแอพใหม่อีกครั้งโดยเปิดแอพครั้งแรกจะพบแท็บหน้าหลักที่เพิ่มเข้ามาใหม่ซึ่งจะแสดงรายชื่อผู้ใช้ที่กำลังออนไลน์แจ้งเตือนวันเกิดและรายชื่อผู้ใช้ที่เรากดชื่นชอบไว้ส่วนแท็บอื่นประกอบไปด้วยโทรกลุ่มรายชื่อเพื่อนและโปรไฟล์ของผู้ใช้เองตามลำดับ
โดยก่อนหน้านี้เมื่อเปิดใช้แอพจะแสดงห้องสนทนาล่าสุดเท่านั้นการปรับเปลี่ยนดีไซน์ในครั้งนี้หวังให้เข้าถึงผู้ใช้บนของตัวเองได้อย่างรวดเร็วจนเกิดการสนทนากันในแอพอย่างต่อเนื่องและสร้างแนวทางให้แอพมากขึ้นนั่นเองที่มา
Facebook Messenger Facebook Facebook Messenger The Next Web 